Ahoj Robert! Mám vikend na horách. Včera vstavála jsem brzo v 10 hodin dopoledne, Potom v 1130 hrála jsem v tenis a v 1230 koupála se v basXXXné. V 13 hodin obedvála, e jídlo a víno. V 1400 navštivila jsem kamarádí. Potom my šli do baru a tancovalí s kamarádem, pozdej mluvila jsem s kamarádem v baru o živote a pila jsem bíle vino. Čao Robert! Eva
